大外檔侵槍六十上緊黎呀

最後五十米 拜倫登爵力弱 侵槍六十兩步過哂 侵槍六十贏呀

賓州仲未反CUP到

收爹啦日撚日跑馬跑馬

真心好笑

侵選舉人輸都係哂氣

你都戇撚鳩